(1Q題)去韓國唔昅女估四個字

屌 你 老 母

屌你老母

李斯silly

唔昅女既男人只有李斯
李斯又要加韓國
韓國古代即係叫朝鮮
加埋就係李斯朝鮮

罪大惡極

愛的迫降

正解

你。係。咪。基

四個字

輕鬆